
                      Película entretenida y para pasar el rato. Con un inicio y final premonitorios. Mucha sonrisa y poca carcajada.Un canto a la tolerancia, en un país, Francia, muy diverso racial y culturalmente hablando.
        
            